書展已經宣布延期，泛民肯為搞初選聚眾而道歉未？

初選排晒隊就打晒飛機，書展照搞就屌人聚集人群！泛民狗啲雙重標準、思覺失調真係好撚肉酸你地咁樣聚集人群，對唔對得住醫護手足？

你做乜鳩姐

起底 > 完全封鎖

已封鎖會員 - 黃毓民（劉生）

五毛狗屌你老母

正正經經出去揾過第份工做啦

$0.01, 唔洗找

泛民狗不願面對現實

似係你活在自己世界多啲

你肯為呢個post 連累伯母道歉末?

咁想你回應下星期六日既泛民初選引致人群聚集，會否增加病毒散播既風險？

五毛開始雞蛋挑骨頭式分化

返工都聚眾 鍵戰就最好

咁點解書展聚眾就要佢取消？

仲未收到email話延期

利申：參展商

可憐五毛狗 党冇資助你定期換acc?

我無要求呀 你問政府啦

書展幾迫丫，又摸書，又室內點比丫。 初選排隊排得疏，投完就走有幾危險？

關你撚事咩

朝早搭過地鐵嘅都要道歉
晏晝等過外賣嘅又要道歉
去運輸署排過隊續牌嘅都要道歉
好忙

有晒圖都有得賴？連登仔最撐既篤灰黃報立場黎喎！

點解啲五毛咁鍾意比人屌老母

睇下d人隔得幾開先啦。 你排隊搭車都迫過呢到rt5.

???

未block嘅快手block柒左條低質五毛啦
佢啱savehk多d

死賤種

你真係好可憐，想象到你喺現實裡都係比身邊既人睇唔起既loser

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #移民走資 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #快閃文宣 BNO「5+1」

做bot做到傻撚咗，幫隻五毛推po?

一樣

仲搬緊嘢入去？

你識條撚咩
隻毒係黃絲手足黎 唔會搞黃絲
所以尋日去投票都無戴口罩

你老母夠喺旺角做雞搞到聚眾
你都未道歉啦

Followed 5毛

戇撚鳩本來有撚咁多人咩。你去叫黑警蛋同曾光頭道歉囉。

書展搞唔搞其實無人care，因為唔撚重要
反而香港60萬人認為投票好重要
你唔可能淨屌泛民，要屌就要屌曬60萬人

仲有
投票班人係好整齊咁排一字隊，同書展一堆人逼喺度係有分別，你扮唔知？失敗

仲有
初選幾時淨係得泛民？本土都有份參選架屌你老母。失敗

60萬人投票唔屌，本土有份參選唔屌，淨係屌泛民。你想搵位入都做好D啦，做野做到咁hea無人工架

收皮啦 弱智仔 生滋狗
中武肺慢慢先死

一個室內 一個室外 已經差好遠啦

樓主五毛 blocked

輕鬆block

九巴道左歉未 架巴士百幾人迫埋一齊坐

咁都有位入

又多個藍絲腦殘 原來去書展唔會用手買書用手睇書 但係排隊投票乜都冇掂過就會中病毒 傻系

ON9？

on9

又一隻單機account block 拉

唔會， 互不相識，無共同目標
是唔會傳播病毒的。
你老頂林病講既。